點樣先唔洗再做仆街磁石

一係貪錢一係玩感情
我唔求扑嘢 只求平穩嘅拍拖咋

你本身都仆街啦車狗

你喺咩地方搵就會搵到咩既女

入嚟見到光環笑死

唔怕都block撚咗你啦.txt

毒撚一名

今日先知有零手呢樣嘢

關閪事咩on9
我識人好正常

🤷🏻‍♂️

佢今日就做手術鳥

你仲mk 喎

祝出到嚟啦咁

成日一時一樣 雙子女真心冇腦

你無撚嘢下話

話緊佢

車仔好richrich?

中

有錢就屌咗6k 喇

出

覺唔覺得d女成日話自己係仆街磁石好撚on9?

我巴打

有正職未

有好耐啦

好似好耐冇見你咁

我好耐冇拍過拖了

好耐=1秒

點樣先唔洗再做單身狗

「原來他沒有毛呢！」
32歲的男性受訪者A表示，有一次與朋友一起到溫泉泡湯時，看見更衣室內一個男性的下身完全沒有毛，視覺上甚為衝擊，「原來男性中也有會做脫毛的呢...」不過，他之後多次看見其他下半身進行了脫毛的男性，「我也開始積極考慮是否應該試試...不自覺也會留意其他進行過脫毛的男性下半身。」

幾年

係

我禮拜三見社工 有咩要注意

又改啲鳩名

轉咗新工？

質佢食屎

轉咗好耐啦

最憎人玩屎

插畫家？

診所鳩hea

護士

no

叫姑娘

因為好女人你嫌悶/唔夠姣

未試過有好女人